行山撚 入黎

行山唔係問題
忽然愛上行山都唔係問題
但係有幾樣野大家注意翻
垃圾唔好亂扔 帶左幾多垃圾上去 全部攞翻落山 就算係郊外見到垃圾桶 盡量唔好用 因為垃圾車唔到既位 d垃圾都係無人清 或者好耐先有人清 有機會d牛牛會食垃圾

你可能會覺得你去行山 見到狗啊 野豬啊 箭豬啊 會好驚 心諗點解會出現係郊遊徑 好想漁護處清理佢地 其實郊野公園先係佢地頭 所以行山撚如果想享受郊野 係有責任唔搞到動物 而同佢地共處

最後好多人會屌 點解香港d山唔整多d石屎路 等多d人去行 其實近年郊野石屎化 已經成日俾人屌 會對環境做成永久既破壞 例如係小徑兩旁植物會被移除 同埋石屎化亦會減低泥土吸水能力 從而增加山泥傾斜風險 所以大家如果要行唔係應該支持石屎化 而係行多d 訓練下自己腳感

最後 希望香港人多d欣賞我地已經擁有既山野
利申: 愛山之人

唔敢行了

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

好撚憎啲行山撚騷擾山野嘅動物/植物/附近居民

去過日本行山,佢條路係用D植物壓成
有些微軟之餘亦都疏水
對行山既人同座山都好好多

點解唔敢行 香港咁多山

leave no trace

香港唔太popular既山 其實都唔係好多石屎 香港人要慣行泥路 唔係淨系行石屎路

家樂徑果D俾一家大細去咪用石屎地
呢D衡量左安全同能力之下係冇得避免
你講果D唔popular好多都係難度高小小,冇咁多新手去
所以政府亦都唔打算幫你鋪石屎

Sorry 唔小心負皮咗

行石屎路不如行旺角

兩難。

有啲山路日久失修，加上多人行，已經塌陷，喺高山上果啲好危險。

原來係你

有邊度日久失修

以前無石屎路人哋都係一家大細咁行啦，根本就香港人蹤壞哂，多幾粒石仔都話辛苦

留喺屋企 唔好行山 thx

講開又講 有無睇宜家d網上行山guide 寫曬幾多粒星 我發覺條線有樓梯就座底三粒星 咩體能大挑戰 有泥路就話沿途崎嶇難行
寫得個guide出離 就應該寫體能難度幾多星 同埋 路線崎嶇程度幾多星 就係哩d 19guide 搞到幾多唔識路 無準備既 新手去挑戰 最尾就搞到消防佬

明白